(圍爐取暖)有無人想被關心下

無信心拍拖 但又覺得寂寞 想有人關心下既 一齊圍下爐取下暖啦

#:(#fs

因咩事呀

我

慣下都好既

未ready姐 巴打個名咁熟口面既

絲有咩可以講黎聽下

慣左都會有d moment會feel alone

過過下就過左 刻意去搵只會令自己習慣唔到

紅巴
日日比人冷暴力

reply過嘛Ching 同是天涯淪落人呀

巴打真男人

咁人地唔想應你咪move on囉

多謝支持 岩呀我諗好多人都係咁

女朋友黎 未move到

傻啦 軟弱過女人

唔係帽事既都ok既 係有時寂寞d姐

姐係又係旁觀者清

有苦自己g

覺得帽咗

歡迎吐苦水

我好糾結

女朋友入u之後揀咗u life

其實自從開始左就會分左一部份嘅自己出去
就算佢拋棄好踐踏都好都已經攞唔返
最令人傷嘅係曾經自己幻想過未來
而一切卻經已變成過去
所以以住嘅每一個點滴都令自己心塞
以往補另一個他／她堆補過嘅都變得空洞
最後令自己都變不再似自己

睇定d先

做咩呀？絲？

Come on James?

好中呀 眼到有d眼濕濕
巴打係有故事的人？

做咩要咁諗 珍惜下自己啦

每個人都有屬於自己嘅故事
或短 或長 但卻都係最忠於自己內心嘅事
我嘅故事係度就唔多講啦
但可以肯定嘅係
同佢嘅每分每秒都係我寶貴嘅回憶
我唔會放底 因為無可能放得底
係開始果刻內心早就分左一部份出去
而既然佢無珍惜屬於佢嘅果份我
我也只好用撿些碎片 為我的心打上補丁
繼續生活下去

絲打 我懂的 我們都值得更好哦

岩晒，見到依個post
唉，sad

岩呀 既然人地唔識珍惜就將最好既自己留比其他更適合既人 雖然內心仍然有佢既陰影 但生活還是要繼續 付出過既真心無得到珍惜真係好痛 不過都已經係曾經 而家已經無感覺 巴打一定揾到更好

講出黎舒發下啦

讀書啦~就好快忘記傷心

岩

想講都冇心機打，今日midterm，仲做緊功課
冇乜心情
好亂吓個人
你得閒冇野做可以起我底禁第一個post
仲有其他野煩
我個腦好亂呀

絲打有啲熟口面

這個世界最壞罪名叫太易動情

巴都係 好似係人地po常出現

啱啱俾人飛
可唔可以喺到取暖？

隨便啦 下個更可愛呀

唔易呀，易就好
我差唔多一年先會對一個女仔有好感